小市民只係炮灰 搞不合作運動根本無撚用 重點係遊客

明未
香港係金融中心 即係話你知你想政府驚就要拖冧佢老母經濟
睇下721第二日元朗成個商場閘門就知咩事
收皮一日已經無左成億 總商會仲要直接出黎講野
所以你阻班香港人返工無撚用
要直擊核心
叫遊客唔好落黎
咁樣生意就一定變差
變差左香港人自然矛頭指向政府唔做野
明未
所以重點係要令遊客知道香港而家好危險
叫佢地唔好黎

記得對啲有用post先推上嚟，其他無用嘅由佢沉

其實香港本來市道已經差
咁你就要搞到佢仲差
可能你地唔知
地產同零售業入面已經唉氣嘆氣無生意
所以你阻班撚屌返工無用架

推
唔好再做效率低又要俾人屌既野
做文宣叫遊客唔好黎香港
慳水又慳力

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

射人先射馬
你想佢地罷工
就要令到佢地覺得返唔返工都無乜所謂
香港差唔多都係靠經濟生存
重擊核心先有用
今個月生意比舊年同年跌到仆街
無遊客買野 香港人都無心情
仲要呢排做減價都咁搞

基本上做過呢行就會明
工俾佢照返
但係要令到佢地個個月跑唔到數
ON唔到TARGET先最有用

依家已經有多國對香港發出旅遊警示
god bless hong kong

所以發出旅遊警示係非常有用既做法
民陣咪識做囉

我都覺得唔好搞不合作運動
反而大陸怕既係內地人知道發生乜野事
不如用D錢資助VPN比大陸人睇。

得罪講句你搞班港豬邊度有用
你對付一隻豬
斷佢糧食定綁住佢唔俾佢行有用D

大陸有防火牆
只要不停係尖沙咀旺角銅鑼灣呢D地方不停輸出革命已經搞掂
做人要識得玩

大紀元法輪功宣傳左十幾年又係咁。
邊有用

法輪功主張真善忍
打不還手罵不還口
如果佢地肯戒左忍樣野一早成功左
重點
佢地只係講自己迫害情況
無將恐懼向外輸出

斷人財路
向外輸出白色恐怖

真．佔中
封商場